
## Contenido del Repositorio

El presente repositorio desarrolla los ejercicios e indicaciones del libro **Python Data Science Essenstials - Third Edition**, disponible desde [Packpub](https://www.packtpub.com/product/python-data-science-essentials-third-edition/9781789537864).

